好sad

點解罷工都要人幫，乜錢對你真係咁重要？